磨刀石推介？

想問下邊到有正常價？
只係搵到1000/6000 要8百幾

6000梗係貴啦ching
重要睇牌子呢?刃黑D glass stone 同其他天然砥石邊有我比?